地鐵影人大肶可以告乜？

可以告乜？

公眾地方行為不檢

但我想知 如果唔係低炒
而係心口水平 離遠zoom過去拍 係咪都入到罪

遊蕩、不誠實使用電腦、公眾地方行為不檢/破壞體統

利申：我讀公大囉

呢d罰好輕

仲要解鎖iphone舉證

就咁話一個警察見到人影大肶證供好弱

唔解鎖水洗都唔清
不過我覺得如果要偷拍，冒被人捉到既風險，不如光明正大問條女可唔可以影幾張相

其實佢堅持唔開 又用PIN，可以告佢啲咩
最多坐48個鐘又出返嚟

可以照告，睇撞咩官同請咩律師

好難舉證喎，佢又唔係影人裙底
就算MTR CCTV 都只不過見到佢玩手機，個個人都係咁玩架喇
如果無人影低晒成個過程 得把口講真係入得到？

佢唔unlock, 點可以restore番啲野出黎?

我估警察一般係庭上講既野官都會信

咁仲要律政司嚟做咩

香港警察黑科技勁過FBI

區院案係官判

得把口講就入到？

影人嗰個告遊蕩
畀人影嗰個告淫蕩

我諗緊個例子

如果你醉酒，係無cctv既街行，你推一個行過既警察一下（你醒後斷片完全唔知自己做過），警察拉你，佢無任何傷痕，但應該都可以照話你襲警，靠既都係佢講

咪有個大學定碩士生坐地鐵比警察屈非禮

黑鳩暗

兩個post d回應差咁撚遠既
隔離個個post 又話個呀叔拉得

可能法律上係，但邊個會執呢個法

和解吧

咩水洗都唔清
你噏咩